
# langchain
definition
	framework for developing application powered by LLM
## moduls
- model
	integration to support multiple module like opne ai google 
- prompt
	support prompt template, 
- memory
	memberikan memory ke chat bot, untuk mengingat perbincangan sebelumnya
- indexes
	untuk bekerja dengan dataset sendiri
- chains
	mengkombinasi model dan atau prompt yang berbeda
- agents
	memberikan kemampuan llm untuk 